有冇讀EE既巴絲

可唔可以救下我d功課 就死

我
利申：都就死

細電定大電

大電